放一對woman 5, CONVERSE X CDG PLAY 1970low

上星期係SSENSE買既
佢個size係uk3 Euro 35
原先買左兩對for couple但女裝買錯size
今朝先到屋企既 乜都冇郁過冇剪過tag
係SSENSE買1060 依家放950可小議
圖後補or telegram me

推 有意tg我